村屋上網續約，求pm

仲有兩個月完約，依家續約298
有無免月費/其他優惠？

tg: